有咩放題推介？

平時食開樂天 但最近食物質素差左
有咩好介紹🤣

旺角大本瀛日式放題
幾高質

香港冇高質放題

觀塘極尚大瀛喜

極尚大喜屋

高麗苑韓燒

兆萬大把

同問

大本瀛

牛角